（武漢肺炎） 美國德州 口罩供應短缺

因為武漢肺炎
在美國德州, 口罩在多處也已經售罄 , 供不應求

德州 = Trump鐵票倉之一

Texas真係偉大民族黎

團結，行動力強，愛國到願意為美國上戰場，堅守信仰重視家庭，最重要係以生命捍衛基本價值觀同憲法

一早講左全球口罩供應會愈黎愈緊張
冇咩事唔好出街

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

美國有流感 口罩唔夠正常

美國可唔可以加生產線生產到足夠全世界用?